好大雨 女同事冇帶遮

啱啱翻到公司 就收到女神sc影住地鐵站出口 加一行字 冇帶遮喊樣emoji 我就知道佢一定係暗示緊我想我去遮佢 再睇一睇 佢冇po story 即係淨係sd咗比我一個 我即刻拎埋把遮想衝去地鐵站 落到公司樓下 竟然見到女神！我好疑惑
我: 早晨你唔係冇遮咩？
女神: 係呀，不過佢地黎咗遮我喇！
女神指住身後面d人 有坐我格黎位呀tom 樓上另一個部門john嗰條team 我嗰層另一間公司個pr ....etc
我當場掟爛咗我手上部電話

請問大家邊度整moon好

負皮者落雨冇得遮女神

正垃圾

幫你推下啦

幽默依家野呢